% CdP 470
\beginsong{Dio si è fatto come noi}[
by={T: Gino Stefani; M: Marcello Giombini}
]

\beginverse
\[D]Dio si è \[D/A]fatto \[A7]come \[G/B B-]no\[D7+/A G]i,
\[D/F#]per \[D7+/A]farci \[G]co\[G6/B]me \[D4 D3]lui.
\endverse

\beginchorus
\[G]Vie\[G7+]ni, Ge\[E-7 E-7/D]sù,
\[A/C#]re\[A]sta con \[F#7/A# B-]noi,
\[E-7]re\[F#-/A]sta \[A9]con \[D]noi!
\endchorus

\beginverse
^Viene dal ^grembo ^di una ^don^na,
^la ^Vergine ^Ma^ri^a.
\endverse

\beginverse
^Tutta la ^storia ^lo aspet^ta^va:
^il ^nostro ^Sal^va^tore.
\endverse

\beginverse
^Egli era un ^uomo ^come ^no^i
^e ^ci ha chiamato ^a^mi^ci.
\endverse

\beginverse
^Egli ci ha ^dato ^la sua ^vi^ta,
^in^sieme a que^sto ^pa^ne.
\endverse

\beginverse
^Noi, che man^giamo ^questo ^pa^ne,
^sa^remo tutti ^a^mi^ci.
\endverse

\beginverse
^Noi, che cre^diamo ^nel suo a^mo^re,
^ve^dremo la ^sua ^glo^ria.
\endverse

\beginverse
^Vieni, Si^gnore, in ^mezzo a ^no^i:
^re^sta con noi ^per ^sem^pre.
\endverse
\endsong
